香港既親生母親係大清帝國

大清滅亡即係代表死老母
死老母即係冇老母
你死老母會唔會搵個新老母做自己老母咁on9

最弊老豆夾硬搵咗個新老母返嚟